Nintendo Switch呢個時勢仲落TVB廣告係咩心態？

我身為任天堂死忠, 由當年GBA, 玩到NDS, 再到而家嘅Switch都買。

點知你居然係TVB落廣告... 你知唔知TVB係幾咁偏頗

點解我一直支持既任天堂會喺咁, 我真係覺得痛心疾首, 強烈要求撤回廣告!

如果你決定繼續落TVB廣告, 我以後都唔會再幫襯任天堂!!!

其實佢市場部係咪食撚錯藥？目標客群係邊個都仲未搞得清楚？今時今日仲落廣告去人見人憎嘅假新聞維穩機器CCTVB？有無人可以答我點解 佢咁樣係咪要同我地香港年輕一代割席？真係好嬲

我呼籲連登仔一齊幫手去佢fb屌撚醒佢，我真係唔想因為CCTVB而放棄一路以來陪住我地呢代人一齊成長，俾我地喺呢個令人窒息嘅社會暫時忘憂嘅夥伴。

大家可唔可以幫幫手唔會阻你地好耐...
1. 俾嬲
2. 留言

傳送門：

留言template：
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

P. S. 如果可以貼埋自己switch嘅相去留言就效果更佳!!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

香港係咪寶源代理？

自推

任地獄不嬲都奶共架啦

大家幫手推介FB俾朋友，務求將抵制TVB運動推出公海
抵制TVB好Easy，LIKE數就是力量，嚇怕廣告商

Facebook:
IG: sayno2tvb
TVB廣告客戶名單 (消費前諗清楚):
已加入myTV SUPER廣告、產品代言清單

TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

留言俾佢以正視聽

係咪寶源做代理，下次SSP食糖水去問下

大陸拎左代理呀麻又奶開共

推

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

Help push

第一日先知任天堂奶共?

大把任豚入黎話你不要政治化

任地獄:
比卡超
比卡丘

鄰國，台灣，你香港只係掛個名炸，wfc

寶源春茗原來連中聯辦都請到，呢間寶源不嬲都仆街公司黎，香港代理帶頭炒價，直接同老任&佢其他品牌投訴斷佢米路

利申: 受左呢間仆街代理氣好耐

有冇搞撚錯呀任天堂
雖然都知你奶共奶到出晒面

2月19日晚，香港寶源亞洲集團有限公司（下簡稱「寶源集團」）在香港九龍舉行2019己亥年春茗聯歡會。近400名嘉賓歡聚一堂，共慶新春，表達對2019年的美好期待。

應邀出席的嘉賓有：中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室（下簡稱「中聯辦」）新界工作部部長李薊贻、港島工作部副部長范克勝、辦公室副主任姜濤、協調部副部長李文慎、經濟部副部長楊文明，香港立法會議員鍾國斌、邵家輝、陳克勤，香港自由黨榮譽主席周梁淑儀、劉健儀，香港東區區議會主席黃建彬，全港各區工商聯會長盧錦欽，石獅市旅港同鄉總會永遠榮譽會長蔡建四，香港CEO總裁協會理事長陳國民等。

有無辦法搞搞佢

本身諗住買 而家唔買lu

間野好近 SSP 警署

皮卡丘單野都知咩事啦

可以點搞? 作為GBA NDSi Switch玩家我屌佢老味

佢繼續落TVB我就真係要忍痛放棄
$0.5都唔想俾TVB賺
估唔到我對任天堂最後嘅回憶會係咁樣

叫得做寶可夢仲要係香港行貨嗰陣已經冇期望

果陣都仲可以安慰自己香港市場細無人理
而家直頭唱反調

Sony專登出隻bus simulator廣告抽水

佢隻龍絆都禁講光復香港啦

pish

老任不嬲奶共

杯葛香港行貨算

有新機就買日水，以後所有驚都買, 永遠只用日區Nintendo ID

港任食屎啦

係喎仲有依招 仲諗緊無得買lite

由Pokémon中文版on9翻譯開始，就知任天堂係一間賤精公司，只要有錢，叫佢奶狗春袋都冇問題

有咩. 邊到睇到. . 冇留意.

寶可夢？？？？

任地獄不嬲垃圾
Pkm單野已經知佢咩料

就算升到8算我都唔撚會買行貨

罷玩

買水貨咪得
代理係賺行貨錢

玩玩玩，玩你老母呀，任天堂

屌呀 任天堂咁仆街

收皮啦你,仲自稱任天堂風扇，對佢反感失望果啲早幾年寶可夢事件果陣走晒啦。仲未走果啲憑咩家陣出嚟話佢奶共，屌你老母

利伸：走之前係任豚，有幾多愛就有幾多恨，已轉索狗

垃圾game 不了

垃圾日本仔

G支連登689

Push

垃圾公司
PS4啦

買咗神奇寶可夢未呀？

P牌仔輕輕一推

有廣告咩?黨鐵就見過,電視真係未見過

其實邊度有唔見嘅
落左邊隻GAME廣告?

小心炒車
圖??

想死

見有人FB 洗版
不過有無人真係睇過港任係CCTVB 的廣告??

我老母日日開到40幾音量煲膠劇都未聽過樓豬講既廣告